[有請小鳯姐]一名31歲機動部隊男警初步確診新型肺炎

一名31歲機動部隊男警初步確診新型肺炎 無外遊紀錄
2020-03-29 HKT 21:30

警方表示，一名31歲男警員初步確診新型肺炎，他駐守西九龍總區，隸屬機動部隊，過去14日曾參與反罪惡巡邏，並無外遊記錄。他今日感到不適後到醫院求醫，初步測試證實對新型肺炎病毒呈陽性反應。

警方說，等候衞生署進一步評估及建議前，與確診警員駐守同一小隊的所有警員，將停止與市民接觸的工作；所有在西九龍機動部隊行動基地工作的警員需配戴口罩，進出警署的人要量體溫，並已安排徹底清潔及消毒相關警署設施及警車，亦會靈活調派人手，確保緊急服務不受影響。

警方指，將繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警員近日工作記錄和執勤表等，安排密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

3萬又減一

[更新版]到底大家撐唔撐港台

新型你老母！
支那武漢肺炎呀！